{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009781",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493364",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "찌마기 미금점"
    },
    "text": "チマギ未金店 (찌마기 미금점)\\n\n京畿道城南市盆唐区亀尾洞56-51階\\n\n韓食-海鮮料理 , 17:00 ~ 01:00 , 年中無休 , 48席 , 京畿道城南市美琴駅前には有名な貝蒸しの美味しい店である「チマギ」がある。 ここは一般的な鍋ではなく巨大な蒸し器を使って貝蒸しを作ってくれるという特徴がある。 この蒸し器は客の前で煮込まれ、汁の中に詰まったアルミホイルにはチーズが入っている。 スプーンでアルミホイルを取り除けばチーズがぐつぐつ溶けてきて、貝をつけて食べるのもおいしい経験だ。 もちろんチーズを追加注文することもできる。 美琴駅を訪れるなら「チマギ」をぜひ一度訪問してみることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "チマギ未金店はどこにありますか？",
            "answer": "チマギ未金店は京畿道城南市盆唐区亀尾洞56-51階にあります。"
        },
        {
            "question": "チマギ未金店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チマギ未金店の営業時間は17:00から01:00です。"
        },
        {
            "question": "チマギ未金店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "チマギ未金店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "チマギ未金店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "チマギ未金店には48席あります。"
        },
        {
            "question": "チマギ未金店の特徴は何ですか？",
            "answer": "チマギ未金店の特徴は、一般的な鍋ではなく巨大な蒸し器を使って貝蒸しを作ることです。また、蒸し器の中にはアルミホイルとチーズが入っており、スプーンでアルミホイルを取り除くとチーズがぐつぐつ溶けてきます。チーズを追加注文することも可能です。"
        },
        {
            "question": "チマギ未金店の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "チマギ未金店の近くには京畿道城南市美琴駅があります。"
        },
        {
            "question": "チマギ未金店はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "チマギ未金店は韓食の海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チマギ未金店のおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "チマギ未金店のおすすめメニューは貝蒸しです。"
        },
        {
            "question": "チマギ未金店でチーズを追加注文することはできますか？",
            "answer": "はい、チマギ未金店ではチーズを追加注文することができます。"
        },
        {
            "question": "美琴駅を訪れるなら、チマギ未金店を訪問することをおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "美琴駅を訪れるなら、チマギ未金店を訪問することをおすすめする理由は、美味しい貝蒸しを巨大な蒸し器で体験できるからです。チーズと一緒に食べる貝蒸しは特においしいですよ。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 448
    }
}